Ex上左asso之後飛左我

比ex飛左一個星期之後知道左佢對第個男仔有好感。。。但其實我仲好掛住佢 佢甚至話想我快啲鍾意第二個 咁就可以放過佢 知道之後好心痛 真係好痛

呢啲女仔早走早著啦
佢唔值得你仲有任何留戀
振作呀

有計劃有組織

咁你又上左咩先

好頹

身邊人都話其實我冇野做到